女仔話我好煩，唔好再搵佢

即係覺得我點同埋想表達咩?

覺得你窮

覺得你煩囉

咁簡單?

其實佢係覺得你好撚柒鳩閪屌煩 夠複雜未

女人yes=no
快啲搵佢

睇上面幾句都覺得你煩

講到咁白都唔明，你係智商有問題定係點

咩意思?

話你煩囉 仲可以有咩意思呀
真係忍唔住屌你
咁都要開個po 你睇你幾煩
講到出口都可以咁厚臉皮

女人最鍾意講反話，啫係暗示你可以表白

thanks

啲女人最鍾意就係口不對心

有sense

去馬啦，佢暗示叫你追佢！

煩撚到咁 莫講話女 我都頂你唔順
摺埋打飛機啦 柒頭

嘩 你講野都幾harsh

佢其實想問你今晚扑嘢夜唔夜，你問返佢how much 1q

懷疑樓主根本係做緊實驗